HKCC 2018-19討論區[19] add drop 大戰之vacancy全部都係零+開sem

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

求2043 digital storytelling

Lm

2043 storytelling 202A求201B/C
2015 gender issue 201A求201C/D

求CCN1030 B09轉B08

1069 calculus and linear algebra 205B求201

求CCN1007 ITB B06B換B06A

2035 values 我b01d換b02d

求放ccn1006 b01

求CCN2031 201b轉202b or 202c

CCN1019 211求206

tg:

求ccn1006 b15換b42

求ccn1006 b25換b22

求問 如果真係無得揀既情況下
CCN1069 WILSON VS JOE LIN邊個好啲

Ccn1061 ae ll 求202轉201

Add Drop God
15分鐘就調到3科#科hoho#

CCN1067 science and technology 跪求210一個位

lm

求ccn1006 b15換b42
求ccn2004 b05a換b08c/08a

得四班嘅科無郁過
000000000

CCN2049 中西溝 求C05B換A

CCN1049 205A（ZHUBO） 求203A（Antony）謝謝

求CCN1022 204B換 203A

有冇人係 eas II B06想換B05?

EAS ll CCN1067跪求208/209

1069求201d

求成全

求ccn1006 b15換b42
求ccn2004 b08a換b08c

Ccn2249 202D
求換 201A/B/C

sem 4 hea

推

有冇
CCN2019 Introduction to Communication Studies B09A/B09B想換B08A?(L: Fri 1230-1425 T: Wed 1030-1125)
都係Dr Cecilia PUN教

engine econ

有冇人係b08a 想換b08b?

Fa Anthenian Chiu伏唔伏

有冇人係b08a 想換b08b?
intro to communication studies

Ruby
你比錢我可能可以考慮

Joe lin係咪教得好差

幾多
唔想俾人知可tg傾

求放ccn2002 b01b/c

我講下
我上過佢一堂即刻走

B05b都得

求放2049 b01a 我用b02a換
求放2043 b01c

ok
我繼續試

巴打咩grp

求1047 212

mon咗成個鐘仲差最後一科就搞掂㗎啦
求add drop god保佑

我2個都上過
都係教linear
一個c 一個a

求CCN2051 positive psy B02A

CCN2014 有冇人想放201A
冇郁過

四爺不了

我本身係202B 轉咗去204
有巴打話wilson好啲

Wilson點都好過四爺先

轉到一科啦

FM B01C，想調去B02，有無巴絲肯換

玩撚完 根本轉唔到

唔該樓上巴打

轉晒咁多科
多謝add drop god

差一科 add drop god

EAS || 有冇人b28?可以同我換b24?

ccn2002 Econ B13B，想調去B12或B06，有無巴絲肯換

中西溝想要b01c
用01b 換

CCN1041求202A

推！

ccn1006 Eas 2 B04，想調去B02/52/25/27，有無巴絲肯換

Mo b15a換b12c
覆我啦...我會睇...我果個靚嫁....換你八半.....

EAS Elaine Shek伏唔伏?

2249 冇郁過

求1069 201B

求1069 201d

求MO B12C

又係唔夠人快

Ccn1006 b01

Ccn1003中文有冇b02可以同我換 我b01 同lecturer

CN 2003 Marketing 用B03A換B03B

CCN2191 203C 想換204B🙏🏻🙏🏻

Dorcas mok 好唔好

我都係 明明有位 但係自己就係慢咗一步
差一科咋

渣ga

想reg on仔是咪不可能

2191 用202B換201B

求EAS2 S&T CCN1047 212
利申：219

屌你又要？！？！ 擺低一蚊跟機

去sit堂算

本身今朝見到有Vacancy但係唔夠人快

LA試過reg到

本身ricky應該唔使sit 純粹時間唔好想轉

究竟marketing 有無1過

係

有冇人知ccn 1006 b41/42邊個教

記得reg cori lam

....

好差咩

想問下各位巴絲，MO Ling Chan教得好唔好？會唔會靚grade？伏唔伏？

本身係Kenneth szeto

謝各位，祝大家add drop god保佑，人人add drop成功

EAS 有個lecturer叫 Jing Deng
男定女？香港人？個拼音唔係好似
有冇巴打俾佢教過？

Fm求問，CCN1003 Kong suet Fu 好唔好？

推一推

都係個句 prj手緊 其他ok 人nice教得好

IA jandia好唔好架？

in Cori lam we trust

同問

business law B02D求換 blaw B01
中西溝 B04A求換 B01

大將軍

CCN1069 205A求轉201B

我肯

1006 marketing B02A想換B01B
都係kiki
跪求

求

有冇人知Eas2嘅Dr Venus Chan教得好唔好？俾分手鬆定手緊？

ccn1069 201b求201a

求ccn1006 b41換b42

Mkt跪求b06b 想同fd上

ccn 2101FA B01b求換b02A

Ccn2002 B01C求換B03C
Ccn2003 B01C求換B06B
Ccn1057 B05求換B04

求CCN2002 B01C轉B03C

求CCN2003 B06B轉B10C

同埋 2002 intro to econ B12B想換B12A

巴打 我個frd 201A想轉201b 但你卡死左 要放出嚟先

求ccn2002 econ b12a
利申b12b

add drop god

CCN2003 B13B換B06B

喺prefrence果度交換？

唔係得你地兩個改😅

2019 Ada 好唔好

得實時先確保到

HHB長期有位

1225 一齊㩒制點睇

2017 chinese culture au chi kin 好唔好？

有無好心人放 Introduction to Communication studies 既書

Wood,J.T(2017) Communication mosaics: An introduction to the field of communication (8th Ed)
跪求

超級好運 ccn2019 終於reg到winfred xuan 全cc最好lecturer

CCN2005 ob B02D求轉B02B

ccn1006求b01換b28

中西溝b05b想換b01a

CCN1019 B06求轉B09

求ccn1069 201d

2048 b02d 想轉b04c

Digital storytelling b01D 換b02a 可薄酬

算啦廢事因小失大 我等prefrence算 唔該巴打

ccn2035 b01d想轉b01c

marketing B03A換B03B

唔使灰心

相信你身邊前後左右都係咁

Add drop真係好易玩

Real time add drop咁撚搏
大把人mon

CCN1034 204B求換206A

on9乎

有冇人放 ccn 2101 b02c呀

跪求ccn1047 210

唔錯

reg唔到jason

Grammar 01c換01a/b

可以用commu jason同你換

2191全0 無一班有空位

巴打 你叫你個friend一齊prefrence matching啦

ccn2002 econ全0
唔想8半

記得reg may poon

記得reg cori lam
reg mk ching

求放CCN2002 Econ B12b

似有人轉咗科 明明之前見到常駐一個

intro econ b13b換b15b

1034 204B求換206A

jap1 B01換rico/victor其他班

CCN2002 intro econ B01C求換 B02A / B03C 全部都係好lecturer

有無人知add drop完moodle幾時先更新

我留咗 Roy 堂響度冇郁過
In Roy 神 we trust

我B03C肯換

求1024 202

Ccn2121 b03b換b01A

2174 b06換b05! B03都得！

巴打 一齊 preference matching?

CCN1033 EAS 201求換213

CCN2134 Tourism and Transport B01C換B02A

不了 Louis

求intro econ B01C轉B03B 都係好lecturer

大家覺得academic english個Cathy教成點

我想問中化同中西溝同婦女史點樣簡好

求CCN 1004 CCT B02C 換B01A/B01B 都係Gary Ho教

2191 求201A/201B 202B換

Econ b02A轉b02B

ccn2002 kiki b02c換b01c

有冇ccn1006手足可以放個b01出黎

你試下mon實個add drop，我今日見到調動好大

一樣
係咪聽日

MO b15a換b12c ted poon換chris Wong 堂八半！

想收jap 1書 有意留tg係下邊 價錢你出

我都見到 禁到入去佢話無效 叫我start from beginning 唔知做乜

係呀

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION
B31 想轉 B23/B42 可薄酬

2113FM

咩情況先要讀3字頭科目？

CCN1022 B03A求換B02A

CCN2103 AnP B03A換B03C
CCN1003 Chinese B22換B19
TG my frd: @labradorxp

冚家0
0000000000000000000000000000000000000000

1006 business 要b31/32 重金買

1019 b01換rico/victor

CCN2002 求b02a

CCN2002 intro econ B01C求換B02A
CCN1057 AE2 B05求換B04
全部都同lecturer 想同fd子上

你本身咩gp?

B07C

我B03C有意轉

我fd子B02B 想Bo2A轉b02b

2002 econ b02a求b02c

2101 fa b01b求換b02a

Ching 2043 201A要唔要

全部GP都0姐係冇得再轉？

fm全0

CCN2042 Reg到Sun爺
多謝Add Drop God

要唔要b01d

CCN2046 Music, Mind and Human Behaviour
B01B 求 B01A 感謝

2004 HO BO5A求換BO5B

CCN 2002 求放B09A\B

Hkcc係咪40% cgpa有40%以上

Add drop god
轉曬5科

2049 中西溝01b 想換c

我可用B01C同你轉B03C

CCNN1006 b41求b42

push

CCN2004 B14C求B14B

2113 B02D
想轉B01C

差MK CHING轉唔走 睇黎要硬食佢

求ccn2048 b02

CCN2003 b06c 轉 b06b
CCN2002 b07c 轉 b02a

CCN 1006 轉唔走 Chor-Kiu LEE

歧視仲會唔會放位

女 大陸人
不是killer

我

CCN2005 OB B02D求換B02B

吓你講緊AOR? 點會呀，今日朝早有幾個frd轉走左佢，仲要入曬同一班

求放CCN2052 201C
201A轉201C都得

都係joodie 教

digital storytelling 求202AB,B02AB/B01A-C

求人放2048 B02 任何一班 可用2017 chinese culture 201A換

今朝我轉其他科 依加無晒位啦

成班FD轉好難

201A轉201D都得

求交換

求解

我地係搵一個靚timetable嘅人做重心，然後大家都跟佢轉，最尾齊齊有dayoff+靚timetable+同班 有恆心一定得

CCN2201 Chinese family and culture
求B01A轉B01B
或者B01B轉B01A
有無好心人可以交換

mk ching 呢啲下次要換走先

BTW仲有203A 204B

CCN2035 Value of Ethics B02B 求換 B02D

Cc add/drop低能

chris wong MO如何？

用gender換ethics and daily life

想問MO LING CHAN如何？

mon 捉咁耐都無用
點解Raymond得六班

10半mon到依家都未得

求CCN1007 ITB B06D轉B06A

求
ccn1041 accounting for non business students 202b-->201a/b

Ccn2202 Chinese film b02b 求b02c

2031STAT b02a 換B01A/B TG@KennyCheng329

ccn2002 econ全0

CCN 1030/B12 EAS求轉 B3
CCN 2019/B04B Communication studies 求轉 B07B
Tg @Ezzzz23

有冇巴打可以放CCN1007 B06任何一班出黎

推 mon左成4個鐘都冇

2002Econ有冇人可以放B10B/C

求
Value and ethics B01D 轉 B01A
中西溝 B02B 轉 B02A

Push 可薄酬

想問下如果我用indicate subject preference 個waiting list係米代表我唔洗Mon實D位,個系統1見有vacancy就即係幫我轉GROUP?

有意 留tg?

加多本study guide 有無人制啊

Sor 自膠 睇錯

睇下有無想整個靚時間表/同frd上/想drop fm嘅巴打有B04A
想用B01B換
mon左成日 raymond班無人drop過

係5:15 完晒一日既add drop，如果仲有位先會比你

ccn2002 B08B想換 B13C /15A /B02C

Push

ccn 1007 b07a喺邊個教
教得好唔好

放
2041 Appli computing 書
1069 cal & linear algebra 書
全新未開
早鳥優惠價再8折!!

咁實change唔到啦

no

2035 value B01D求B02 最好02D

5折!!

easII 1006 B29想換B27
都係Cherry教

好撚戇鳩 兩日add drop時間都遲撚過人

求放CCN1057 b25同b01
有2個b22換

ccn2003 b06c想換b06b

咁點解個系統唔可以設計成咁
D人米唔洗MON實囉

Econ 全0

吓 szeto真係派grade架喎
我上年讀全班既gp project同individual asm都A哂咁滯
Coursework分又比足
雖然佢教書悶但MO背哂就拎A 拎唔到A真係你問題

Ching你咩班 我有B02B

要星期六反?你想嗎

急求CCN1057 AE
B01 group
Thx!🙏🙏

Tmr係咪可以繼續add drop?

你繼續加油

CCN2005 OB B02D求轉B02C

冇交學費會唔會停學

我都想知

mon到依家都仲未有

Ccn2046 music B01C 求 201B
祝過三爆4

撳咗成日都唔得

2031 statistics 201A想轉202C

+1

咁其實各位巴打係用實時add drop定係用 indicate preferences

1069 205A 求 201B

CCN 2019 Introduction to communication studies
B04B 求換B07B

Barbara有冇咁搶手 完全Reg唔到

睇黎1069要硬食4爺
啲人話數底好跟佢係咪會無事

2019幾個鐘無郁過

ccn 2019 B06A想換B06C 都係ada教

開始有幻覺見到個1字

想問下哩到多唔多巴打係完全reg唔到change唔到任何野

有邊個聽日單丁上日文212

根本轉唔到

祝你好運

Ricky同安仔完全係full曬
不過ricky話我跟邊個都無事既

要唔要B03B

無事既 上個sem 1068都A+咗

Ching 數學勁到

但我好想繼續上Ricky lecture同佢吹水

Sor巴打 淨係想要B06C

有無睇卷啊 ching
我prj asm都係得B- B+但都有靚grade

點解得econ全0

陳X明同學？

2019都全0 係咪唔會有奇蹟出現

終於reg晒想reg的group
多謝add drop god

Push push
祝過3.5 爆4😭

2113 000000000
放棄狀態
由17號mon到而家都係000000

早知今朝唔返cc 直接day off坐成日屋企mon實啲vacancy 啦
而家咩科都0哂點reg啊

咁肯定你final炒左啦 我mt滿分 pj C individual D+
Final 60+ 拉出黎b+

ricky有教1069 ?有咪mon住個網reg佢囉
btw ching 1068 A+

2191 ISS mon咗半日終於轉到201A
多謝Add Drop God

連 Helen Wong 都 reg 唔到
00000

CCN1022 Personal Growth
B05B求換B03A

Econ janice掂唔掂

Storytelling 201求轉B02!!!!

有冇ching知

ccn2019 跪求B06

用 indicates preference成功嘅機率大唔大

中西溝b03b求轉b01a

好慘 你好似求咗好耐

跪求2113fm

跪求Japanese 1 210

你201咩班 我有B02B

中西溝求201A/B

利申我B03B

其實1068只係M2嘅foundation part
A+好正常喎
A唔到都唔好讀Sci/Engine degree
唔係就讀死人
(有讀M2)

收 思方導航 意留tg

Btw cct真係好伏 上左一堂感到會爛grade

上

CCN2117 B03C求B01A/B

咁你1068/1069有冇A

跪求Japanese 1 206

巴打 有冇210

CCN2042 202C求換201A/B/C
可薄酬

ccn2019 B03B 跪求B06是但一組

唔洗讀1068
1069 B
但問過on 爺1068真心淺
淺到我相信M2>2都有A/A+
(1069難好L多)

cc數科冇A 摺埋啦咁

睇咗2個鐘ccn2002 econ全0

求CCN 1004 CCT B02C換B05

講到咁簡單
結果自己得B

請問MO Chris Wong教得好嗎？

可以圖書館預約
大約等一個月

絲打 想add定chg grp

CCN2113 Financial Management A02B 求 B03B,B04B/C

如果可以 我想要B04C呀

CCN1006 EAS2 B32換B26

201B

想add

有冇人讓Japanese 1 210 可簿酬

A&P 求B03C
本身B01A

CCN1003 Chinese Communication for College Students Mr Ka-Chun WU 用廣東話教定普通話教？

ching請tg我

CCN1006 跪求B27換B30

jap1 想由201 去206

求轉Econ B09A\B 我B14C
Econ mon左咁耐都冇
係咪冇希望了

求
ccn1067 204-->203

ethic and value
想由B01D去B01A

佢好差？

B56 有冇興趣

有211

Intro marketing 201B想轉digital storytelling 201A/C/B01A

我都想 係咪遲咗喇

見冇ching 對佢有任何comment 所以唔敢揀佢

唉 唯有下次先

講馬要快過隻馬
神logic再現

1034 ICT求202C

幾時再有得reg

22-24/1 10-5.5

Fa Anthenian Chiu 求評伏唔伏
add drop god 祝大家reg到心儀時間

Value B01D 求 B01A/B/C

ccn2019 想要b03c

fa b01b求換b02a

我宜家可以即刻換

FM B03C 求轉B03B

2048 由朝早等到完都未見到有b04c位

CCT係每人應該都要有嘅基本logic

有幾難呀？九成都係M2教過

終於唔洗mon 即係我add drop唔到

唔係想串你
但其實1069好L簡單
易過m2好多 讀過嘅人都知

唔似m2問得咁複雜，D 問題冇伏，教D 野較簡單
利申A+咗

公主

呢位ching心水清
利申 清數學好勁

1041悔終生
1042最稱心

放intro commu同中文書
另求intro social service, globalisation and development notes

10點就開始add drop 係咪想玩死D夜貓

巴打一定好靚仔

Best Lecturer in CC

Coriolanus Lam 世界第一

1068真係有D淺
唔教MI轉教多D matrix好過啦
見到1069學咁多野有D驚

下一turn reg時間係咪聽日?

Agger

Japanese1有咩要注意
有底

有安仔 事半功倍

想問 elite tour 嘅 300 字要求係 fix 死 300 字内定係可以加減 10 個字附近？

想問下2019 intro commu 有無邊個lecturer 唔係全英教 想去sit下堂

Unsuccessful

放2030 201A development in China
換2201 Chinese family and culture 是但一班

做咩用綠色

日文呢科要專心 耐心同小心
因為佢呢科日文只係跟課堂學過嘅野 如果你用咗課堂之外嘅野就當你錯 例如你asm 1寫hiragana 我知有好多種寫法 但你一定要跟佢個種寫法 唔係一定當你錯 同埋啲漢字一剔一點都要寫清楚 通常啲漢字係扣分重災區嚟 另外就係書入面如果冇教個個字嘅漢字就唔好寫 例如櫻花嘅漢字係桜花 但書冇教所以唔使寫 否則當錯
最後就係如果你想拎好成績 每一份功課都要好小心 特別係mt同個4份quiz
到頭來 其實有底冇底都係冇咩分別 只要努力認真去讀同背啲vocab就一定拎靚grade

Japanese1 207 轉 201 PLZ

Ccn2202 Chinese film 求b02c
B02b,有冇人想上早一個鐘

我本身係b04c，我轉咗b04a

MI實要學ga la
matrix可以靠做多d數就熟，主要睇你小唔小心
on仔上個sem講咗今個sem會再淺D ，驚嘅話可以操下數，你覺得1068淺肯做數實有b+或以上

2113 fm B02C 求B02A/B

巴打你邊班

你有無問過佢調tutorial gp?

CCN2002 intro econ B01C求換B02/B03

1041唔伏喎

1042 econ有分享？ ching 我諗緊要..

Yup

會
最好同Office溝通下

聽日後日同一時間

Who not both

Why not both

有咩分別
求巴打解答下 thx
利申yr 1

preference竟然successful
多謝add drop god

Real time : 即時有位即時搞
Preference : 完左個real time 先幫你搞
原理係例如中文我想要101佢俾咗102我
但係隔離102唔想要佢自己個班想轉去101
咁個系統就會自己幫你搞
多數完咗之後嗰一個兩個鐘就會send email俾你知道自己成唔成功

cct 先好讀

日文1 b12想換B11 同樣係Victor教
只想消滅個天地堂

Eas2 Notble Lo 教得好唔好 手緊？？

你陪我上就好

求intro to econ b12b 換b12c
都係janice 教

推 今日mon左成日都冇

CCT其實好好讀
睇你肯唔肯用腦思考而唔死背

CCN2048 b04a換 b01b/b01d

Eas II BUSINESS B10 轉B11

求ccn2117 B03B轉B01B

啱 只要諗得通其實cct唔係好需要溫書個grade都會靚

eas2 business b29換b27

今日preference matching仲未出結果 ?

有無ching報過HSBC scholarship
係咪要有grant夠窮先有

放Marketing書
@Samgor1234

想用女人地位換中國家庭？有沒人？

唔該巴打 可以有日假了

1047 eas2 無啦啦轉咗新lecturer etta wong教
希望冇事

出左
unsuccessful

CCN1016 intro to IT冇底搞唔搞得掂？

CCN 1019 211->206

tg:@C1M8K

多謝

可唔可以講多啲
初頭啲人話佢OK 㗎喎

Ccn 2003 marketing George law係咪好手緊？

徵HR書一本
TG @jgodzz

B02D

如果搵到人調轉subject group,咁都可以喺indicate preference嗰到轉？

有無人讀CCN1003 B08 想轉去 B09 想同fd一齊轉去B08 2班都係同一個老師

點解我收唔到email嘅

媽啊好恐怖 reg到科2050 但subject ttb無呢科

望落中學讀ict果陣學過晒

想轉b01C 可否留tg

放ccn2019 Introduction to Communication Studies 影印本

你B03?

CCN2002 Intro Econ B06B求換B03A

我B02 你岩唔岩？

push呢個先啱sor

想問下我add drop成功轉咗group.
但我moodle仲未有更新
咁我聽日上堂前點print note

CCN2005 OB B02B換B02D 靚時間換柒時間 想同fd子上

真係冇人一齊上日文212？

唔算伏 畀分正常 但佢好撚睇細節位

咁Jap1洗唔洗買書? 今日第一堂走左咩都冇聽到 會唔會已經教緊書

Ccn2002 intro of econ b10c想換b12b /b01/b02/b03
Ccn2113 fm b01c 想換b03/b04

想問intro. of social service Mr Kam-shu LO 份人點，比分鬆唔鬆？

求Ccn1069 201d

2035 value b01d求換b02d

放2030 China development
換2201 Chinese family

CCN 2015 gender issues 換
CCN 2201 Chinese family

日文1 b12想換B11 同樣係Victor教
只想消滅個天地堂
薄酬

有意留TG

用1103 introduction to tourism B05B或者ccn2111 cost accounting B01C 想要CCN2113 Fm！add drop god 🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

今日好凍

有位我一定入

000000000000

有冇人想換ccn2019?

00000000

Ccn1067求209

CCN1019 210求1位

phy1 group203一直都係0000000000000000000

幾時郁呀

求ccn2043

琴日non七個鐘都冇
今日一入就有

頭先我見到有 轉頭即刻冇左

日文1 211想換206
有酬
有意TG我
tg:

IA B06A換B01/B02

timetable god

CCN1069 求205D
Timetable god

我想問 如果想同人換tutor 應該要點做
係realtime adddrop 唔係會比人搶？

屌 其實CCN2002 B03C係咪咁耐以黎得一個位有郁過
我要Ada呀
Btw Samson Chiu其實伏唔伏有各位巴絲如果有佢教過嘅話可唔可以解答一下小弟
祝過3.5爆4

求2043 b01c

ccn 1004 b01b 求 b11c

我已經meet conditional offet

啲人係咪因為未上果堂 所以唔change/drop
全0000000000000

咩grp 換咩grp ?

b03b換b04c/b08c

Add drop god EAS(business)II終於轉到B25

唔啱

咸鳥

求ccn 2002 B09A/B

201A 中國婦女史 換 201ABD 中國家庭
祝換者過4爆4.5
謝謝

Engine Econ想201C換 204A／B

有無人有ccn 2201 family

Japanese 1
放B12
換B11
薄酬

preference matching

兩日都仲係零

Gender B04b 換 digital storytelling b02a/b

呢科真係好難調
b03b想調b04c/b08c

CCN2002 intro econ B01C 求換 B02A B02B B03C

有無人放2201 放前講聲我接實

1103 B03A求換 B02A

開緊auto click refresh 緊，唔好同我爭

Preference 唔會比其他人搶咗先咩 如果佢一早排咗

咁你實時咪仲易

pish

Japanese 1
放B12
換B11
出50蚊

Chinese family 仲係全0
真係無人唔讀咩

3個鐘天乜野地
我7個鐘

你比我啦

四個鐘既天地 想死

CCN 3105 Government and public administration 依科點
差一個ds

我6個鐘

7個鐘真係可以去明日黎個深層睡眠

求CCN2019 Introduction to Communication Studies B10A

2113 B02C 想轉B01C

CCN2003 B02B 換B02A
CCN1004 B10C換B02A
求換

我想轉，係咪太遲

CCN2103 A&P B03B 跪求換B02A/B

換者靚grade

CCN2019 intro communication 有無lecturers 唔係全英教

Family有人放未

你咩gp?

都reg唔到structiral mech嘅仆街 冇civil讀啦仆街

求2201 family
唔理你係hhb定wk

有

肯放？咩班？

放比我

等左幾個鐘都係零頂

我都等緊reg gp sorry

唔緊要～ 仲未識郁

星期五前都無班我drop左科gender算

求 1003 220 轉 210

CCN 2052 201D求換201C

有冇jap 1 b12 用b01換

Ada young 佢全英教 驚聽唔明

有冇人有讀過HOSPITALITY AND TOURISM MARKETING？
啲嘢難唔難？

ccn2002 b02b求換b01b/c

求CCN1006 EAS B51轉B43

想問下 CCN 2048 中史 同 CCN 2017 中溝 邊科易拎高Grade ?

有lecturer唔係全英架咩

b02b要唔要

一定唔會係中溝

Ccn2035 b02b轉b01b/b01a

求 1035 ICT 201C 轉 206A/B

咪係...仲要係CCN2019

一定係中史
中溝勁多野背

CCN2005 ob
B03B求換B02B/C

CCN2103 B03B轉CCN2113 B04A/B/C

1034 204d換206a

CCN2002 intro econ B01C 求換 B02A B02B B03C
CCN2003 intro mkt B02A 求換 B01C
CCN2005 ob B02B 求換 B02D

CCN2049 中西溝 B05B 求B01A

CCN1004 Cct b01c想換b01b 想同friend一齊上

求ccn2049 b02A轉b03D

Ccn1006 b17 換b21

CCN1019 Jap1 B02換B12

今朝上1069 安爺教
勁多人sit堂 成個課室爆哂

差d冇位坐

B01D

Ccn1035 aor 204c求轉205a

Nego B01d 求B01a

想問eas Florence伏唔伏？

B01D都得

有冇人知ccn2050 creativity and everyday life係讀咩

Drop gender換到family咩

Sem5算9數

極品

ching tg我

2240 202D換202C

CCN1004 CCT B13B，想調去B13A，有無巴絲肯換

伏？

CCN2002 ECON B07A，想調去B07C，有無巴絲肯換

上sem B

ccn1022 b05b換b03a

sorry我朋友話調左過黎b01啦

2240 202D換202C
求有心人交換

2201
Chinese family B03B想換B02C

B01D 岩唔岩

撞哂時間

1103 introduction to Tourism B03A求換 B02A

好傷心 因為我勁想黎B03 時間好靚

仆街了 eas1 有B+ 唔好爛啊eas2

2043 storytelling 201b求換B02A/B

Gender issues 求換personal growth ！！！

2240 database 202D換202C
求有心人交換

求B02B

我係B02A

頂，我B02A/C/D都撞
d

FM B02D
想調去B01C，有冇ching肯換

Eas2 除左Florence Ma邊班都無所謂
跪求3位
重酬

yr1想申請transcript 要點搞

Science and technology

放itb, mo, fa書
Tg: @Amadayo

CCN2046求B01A (有B01D)

Ccn2002 Samson Chiu 求評

有冇人放college English 書

Ching 講到咁易 自己又B🙊

原來EAS換左書
又要買過

CCN1012中醫 B03B想轉B03D
求好心人交換
tg @gaygifmoderator

收EAS 書
有意TG @v_cwc

放Maths and statistics / Economics 書

到底2201有無唔係零既一刻

Ching你本身邊個教

你20幾

215

cct b14b 想換b03c

仲諗住同你交換

Ccn1067求209

薄酬

Ccn2035 value and ethics b02b想轉b01a/b

你轉左未？

有冇人放Chinese family

Eas Frieda Kwok / Vincent Choy 邊位好啲

放 2030 SOCIAL DEVELOPMENT IN CHINA

推留tg

入左family ?

想入

岩岩201B有一個位

全零依家

有冇人放中西/family

Joe lin

其實value and ethics係咪冇人drop add左兩日都冇

add drop god
差一科咋

Chinese family B01A想換B04A/B02A/B02B

FM B02C，想調去B01

直接drop啦

很想要吧

真係很想要 你drop啦我ready好接啦

B04C岩唔岩

adddrop time唔係去到24號咩 做咩彈咗出去嘅

22至24嘅1000-1730 應該係

大家準備好unsuccessful未

長收 2201 201B

拜一拜add drop god先
差一科

2048 中史 完全冇讀過史科 係咪a冇望 有冇咩方法可以短期內進步 要唔要睇多啲史科書

唔需要 呢科只需要勤力+鳩背
利申:冇讀過史科攞a

咁寫論文同group個到係咪比多啲時間就research 搭救

Gender issues B01B想轉去B04！！！mon成日都冇位！

Mo 的話szeto 好定 ling chan好

日日都有位出

又係unsuccessful

咁揾到越多資料當然越好 不過就唔好咩都寫入去 要識得整合好同深入去分析某個方面 最好就諗定成個大方向再去問下lecturer啦
我自己讀個陣 project同essay都做到好hea
所以只要project essay正正常常 你test同exam勤力都夠攞a

szeto 唯一好處好手鬆

呢個要等其他巴打幫你 我懶得濟 完全冇睇過d分 淨係知mid-term 46/50

CCN2042 202d求換201A/B/C/D
重酬

唔該曬

Academic English business II
Winnie Shum好乎？

有冇人想同我轉

Helen

ching好似滿分

ccn1025 香港史b01d求轉b01c

CCN2002 econ B01C 求換 任意B02 / B03C
CCN2005 ob B02B 求換 B02D
CCN1057 ae2 B05 求換 B04
望咗成日都係0
有冇好心人肯換

EAS II
Michelle Cheng緊唔緊手？

Samson係飛書高手會聽唔切，但上堂幾fun
利申A左

聽人講話手鬆

CCN 2035 B02D換CCN 2015 B04C

有冇人放 CCN 1019 Japanese 1 210 或者 207

CCN 1006 EAS B26 換 B43
很需要B43呢班 急求
有意:

今日上EAS發現全班都year2 得自己一個係year1 轉唔轉好

Alan Wong

Digital storytelling 01b求轉01a
Hrm 02a求轉 01abcd是但一group

City culture and public life
有冇NS嘅巴打
完全唔知讀乜想轉DS

CCN 2201 Chinese Family Culture 有冇人放 B03 C/B/A (我係B01D) 俾錢都肯

你係NS咩 ？

In timothy we trust

好事
代表你班多廢人
易突圍

你唔係SC咩？

Share ac

3104勁悶

B01c要唔要

都唔知講乜
個PowerPoint內容極之空洞
有等於冇
91人即係有30個NS嘅唔知無啦啦入咗落黎做乜撚

CCN2004 MO B14C
求轉B12A

同求1006 b28轉b52 有兩個位

有冇巴打係CCN1006 b52 求放位 想同fds一齊上

同求

add drop God
求港史轉到b01c

2035 ethics b01c 換 1016 IT b01a b c

好彩整左日day off 已經好心滿意足

eas2 business b29換b27
$200 有冇人肯 都係Cherry

求CCN1034 ICT
205B轉205A🙏🏻😭

Ccn2003 George law求評

求 ccn 2312
全部0晒

爬吓文都有幾個cm喇
個人認為真係好好人，有問必答，考試前有堂比你瘋狂問佢野
上個Sem除左教書仲教埋我地讀書應有既態度
你肯做齊野跟佢咁教做IA就一定有靚grade

利申A+

見啲人話好人但手緊 所以先想問多啲人意見，anyway thx

Eas II Danny Chan好定Gigi Au Yeung 好
求評救急

手緊係佢自己講
佢改assignment ,手緊到比subject leader 叫佢調高

Ccn 1004 kei-yan leung 如何？

佢仲會主動問疑似free rider嗰啲同學既grp mate佢有冇做過野
成個tutorial grp除左兩個FR都冇人爛grade, 可以放心

Thx 祝爆四

其實lecturer係咪有啲有housing
見過個lecturer入黃埔花園

想問下而加讀緊psychology 想year 1入返poly 入邊科會最大機會肯收

想問F咗係咪一定要retake?

Thx 伯母好好服侍 好舒服
祝爛閪

B04B啱唔啱

上次撚狗條友？

識得有個佢話佢自己黃埔南記幾上面

GPA？

jp1 B12換B11 我出100

fm b01b 想換b01c

3.9

Psycho 就報shitty 啦
唔撚洗我教呀嘛

撞左時間

IK填form會快啲拎到
上myhkcc order就慢啲

art of reasoning 204C想轉204B

1003 b26想轉b03 跪求好心人

多謝Add drop god
5科轉曬

上過Danny chan eas I, 上堂幾輕鬆
自問英文差又成日上堂發白日夢，但都有個B+

CcN1069 求205D

3147 有冇201A/B/C/D 想轉202A/B

CCN 1068.
205A求201B

求CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
B10C轉B11B

係
屌佢老母臭閪

係度問人野 躝啦
當初自己點對d同學

訓醒 又夢見你老母閪比我屌
辛苦你個不孝子

或換B44

3109 social welfare 201c求轉202c

michelle cheng比分緊唔緊
聽幾個人講都係得C+至B

CCN2201 Chinese Family B03B想轉 B03C
有冇人願意交換

Debbie我知你有mon post, 210可唔可以開多幾個位

想問下如果社科人冇商科底啱唔啱讀MO？係咪齋背？

感激萬分

MO唔關事
係齋背

Eas danny chan zephyr yeung 邊個好d？

私調啦
利申：成功

1035 art of reasoning 205B 換 204B
2036 Hong Kong Society 201B 換 202C
感謝萬分

求CCN1003 Chinese communication 204轉209
CCN 1034 ICT 205B轉205A
CCN 1017 Psychology 202B轉201B
Thanks😭

過撚左deadline 無諗過考得好

B11A/B都得

八半同天地堂 揀邊個好

同埋想問下係咪一定要買書

FM B02C，想轉去B01，有冇人肯換

有冇人知 EAS 2 Noble Lo 好唔好？

求CCN 1006 B51 轉 B42
薄酬

我想問寫email畀lecturer同佢講想轉tutorial group有冇用？

唔洗
無人用架

冇俾佢教過

放中文書
另求intro social service, globalisation and development notes

Kimberly tao 好唔好

CCN2010 求B02換B03

請問Summer有邊科唔洗背禁多野

38

我都想知 但呢啲admin野lecturer應該冇權插手

CCN2049 中西溝 HHB 202C求202D 或者202D求202C
Vacancy 得0想私底下轉完同Lecturer 講聲

冇用，我揾左lecturer ，佢叫我send 左個email 去cc office ,office 回信話 因為unfair 所以唔轉得

fm b01b 換b01c

求Chinese family

Sem1 eas1佢教 人係幾好 手唔手鬆唔敢答 自己英文本身就一般 得c+

有冇人比副院長教過stat??
教成點？手唔手緊？

唔好意思 無知一問 如果vacancies全部都0 (本身自己個group都係) 係咪無得搞？

CCN2113 FM
B02A想轉B02B/C

Ccn 1065 aor
求204c轉去205a

CCN2046求B01A

Perference matching

fm b01b 求換b01c

都係raymond就唔洗轉 任上

no la我都想raymond
我要轉tutorial先sit到raymond

Econ b02A 想換 b05 a/b/c。

B37-42

CCN 2003 marketing 求換b14a 我用b14b換

CCN2201 Chinese Family
B03B 想換 B02C / B03D

有意者去indicate subject preference 到submit個 request就得

Eas2 (business ) B42 換 B21-32是但一班 我出200

Eas2 (business ) B42 換 B24 or B26 or B32是但一班 我出200

唔洗了

Ccn2002 econ B01C 求換 任意B02

Structural mechanics 無人讀

sem4唔想咁辛苦 同埋offer都未有 讀乜鬼呀 你話有offer就鳩讀都得啫

收Japanese 書

CCN2019 b05a 求 01a

06b/c都得

係呀，全0嘅話咩都轉唔到

你2堂都撞咩

有冇人放ccn2191 iss gp201a

要等人drop囉
大科就唔怕既，但偏門科就慘啦，F5一日得2個位空，仲要秒速比人入左

利申：禁緊偏門科

1006 eas2 求換b31

啱呀，不如同我轉？
利申上個sem佢教

我想轉，我係B02C

Ccn 1019 jap1 207求206

CCN1003 B31->B23
$200

Ccn2160 B03A求換B04D

CCN1067 AE II (S&T)211求換201

FM 買唔買書好

求CCN1057 B04
CCN2003 B02B換B02C

同問 好貴

原本撞曬 而家ok了

CCN1041 accounting 202A
想要201A
CCN1047 EAS2 210
想要212
有無巴打想換

CCN2002 B12B求換B12A /B12C $200

CCN1006 B02求換B52 $500

求放CCN2049中西溝 202A/B/C/D/204B/204C

Gender issue求 B04a換B02c

點樣私調 直接問onon?

Yes

係咪直接問onon想調去另一個tutorial group就得？
感謝巴打

我就是成功的例子

Thx巴打

有冇上完日文tutor既巴絲講下上左咩 洗唔洗買定大家的日本語

有無人可以評下ccn2202 chinese film
易唔易讀同易唔易靚grade
Thx

CCN2196 201B 轉 CCN2191 201B

感謝add/drop神，終於add/drop到中西溝
但都仲想要202A/ 202D

CCN2031 Stat B03A換BCD

Eas2 (business ) B42 換 B24 or B26 or B32是但一班
$200

有冇人CCN2002 ECON想 202A換202B
或者202B換202A都得

好 下個禮拜會sit了

求放2201

依家先轉會唔會太遲

Ccn2031 stat b03c 想轉 ccn2035 value and ethic b01a/b

求CCN2115 Food Service Operations
B03D 轉 B03A/ B03B

Ccn2160 nego b03A 求換b04D

207放唔放

有冇人放Japanese 1

nego B03 eunice班

03C 調去 03A/B

preference已排

PUSH

有人能和我調Econ嗎？
我B18，想換B02B🙏🙏🙏

Eas2 (business ) B42 換 B24
$300🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

想問一下大家 HKCC俾grade

其實係拉curve/睇分數/老師俾？

祝大家之後過4

MO Ling CHAN係咪唔錯既lecturer?

利申：Andy CHAN好唔掂 想轉

我都有呢個問題
我個人覺得係拉curve

Fm 我b02c 想要b02a

Japanese 1 有冇人group 207想轉group B06
有意留tg

原來真係有

FA B14B想轉B02A/B/C😭😭

放唔放207

求ccn1057 b13轉b21 ，b36 38求其一個

有冇人放CCN1015 healthy living 201D ?
出$300

本身係2191，但preference 個到撳錯轉左去2196
而家撳左成日都唔見有2191...

Jap一定要書

睇科㗎喎 通常多人讀拉curve 少人讀睇分
但一定唔會係老師直接俾grade

Sorry我係B06想要207呀

你想轉B02A/B多啲？

收Stats/ITB/EAS/FA 書

Ccn2160 nego B03A 跪求換b04D

Ching 206?

FA B14B想轉B02A/B/C😭😭
$300🙏🏽😭

2個都得 A最好

我B02B排左preference轉B02A

ict ronald Chou定 pin ng好

我諗住比錢咋

哈哈哈 搶果個應該係我

想問CCN1006 Venus chan 好唔好？

係咪初級I

Add drop god

Teaching plan應該有寫買邊本

我可以202A換202B
你而家仲需唔需要？

HKCC 2018-19討論區[20] add drop 大戰之phase 1 last day+開sem

有冇人 CCN1034 ICT 204A 想調204B/ 204C